[開19區會堂] 喂完你食屎幫你抹嘴再喂

玩完傻仔
林鄭笑左成日
笑夠了, 係時候比你地頭頭